排兵佈陣《雄據三國》 FAQ ！免課金速刷全橙隊！

Q：《雄據三國》是一套怎樣的遊戲？
A：一套三國策略遊戲，玩的是將士配合組隊以及 24 小時爭領土國戰。

iOS 下載：

Android 下載：

Q：好玩在哪裡？
A：喜歡佈陣類遊戲的人會很喜歡！因為每個將士的技能也不同，例如有些打單將 300% 輸出，有些則打全體，有些可冰封對手 2 回合，甚至火燒對手，令對人全陣每回合失兵。因此將士配合是遊戲的關鍵！《雄據三國》玩的就是佈陣！

Q：開始時加入那個國家？
A：開始時可讓你選加入的國家，如果選隨機可得到 200 元寶！作為初體驗，我認為隨機入國即可，日後想認真地玩才找有大神加入的國家吧！

Q：要刷首抽嗎？
A：首抽就不用！不過 10 連抽就值得刷！基本上，一次10連抽可出 1-2 名橙將，如果你有一些好用的橙將，會有點優勢！而刷一次 10 連抽，不用 30 分鐘。

Q：開局時的將士是固定的嗎？
A：是固定的，關平、張梁、蔡文姬是第一隊的固定將士，之後第二隊固定將士是盧植及祝融。由於是劇情指定角色，所以不會有任何改變。

Q：開局的將值得培育嗎？
A：如果想快一點刷首次１０連抽，又不想浪費資源，建議除了關平要稍為突破至 +3 外，其他只升裝備+20 及滿等級即可。

Q：如何快速升到 16 Level？
A：首先，如果以筆者的建議，將關平突破至 +3，全隊裝備 +20 及滿等，你應該可順利通過劇情的 15 等任務，之後要進入 16 等就只能打「世界」劇本，這裡我們要爭城上陣殺敵，先要殺 3 萬兵，其餘隨便打打城，志在參予就可拿經驗升上 16 等。

Q：首次１０連抽在何時？
A：當你升到 16 Level ，就差不多可以夠 2800 元寶來一次１０連抽。筆者這時有 2560 元寶，餘下就只要打幾次「逆轉三國」的任務，肯定夠 2800 元寶！

Q：哪些橙將是開局最好用呢？
A：首刷如果有以下一位，其實也可開局，主要也是一些能夠秒殺對人的角色！其實不難抽！

太史慈：高輸出，無視閃避
顏良：高防高輸出
夏侯惇：秘殺最少血的對手
馬超：兵越少輸出越高
司馬懿：封後排 2 回，非常實用

Q：第７天送橙將該選誰？
A：顏良、馬超、陸遜、司馬懿，基本上４位也有用，但如果要選，我會選司馬懿，因為能阻擋對手攻擊，其次是顏良，然後是馬超，最後是陸遜。

Q：隊應該如何組？
A：將士分為３類，攻擊型、防守型及輔助型。陣型一般是一攻一守一輔助。例如顏良（守）、司馬懿（助）、夏侯惇（防）可成為一組。

Q：升級主隊有什麼技巧？
A：「突破」是重點，因為 +5 突破才可令將士使用第2 技能。跟著筆者的指示玩，我們只將「關平」突破過，所以將他重置再將突破令取回，留給橙將使用。

Q：秘密商店買什麼？
A：買一些主隊角色的碎片，盡快將全隊主隊突破至 +5。不建議買一些未有的將士碎片。

Q：要快速升等級可以怎樣？
A：打劇本，打逆轉三國，解國任，升科技，儲 2800 元寶，立即 10 連抽，盡快突破。

推下
幾鍾意呢類遊戲

今日開新服，可以留意

等緊佢開新服

玩緊，魏國好唔夠人

好玩咩
我down左覺得畫面太鳩del左

留名

幾鍾意玩呢類型game，之前係2服魏國玩過，俾兩邊夾到仆街，加上我又遲咗一日玩，索性等新服課金玩

三服我入魏，都係被人夾

好似唔錯, 但無乜人玩

好玩